Napisz aplikację, 
która wczytuje plik CSV, 
a następnie otwiera go i pobiera z niego imię,
 nazwisko, adres e-mail oraz wiek. 
 Utwórz klasę Person przechowującą wszystkie pobrane parametry i umieść wszystkie osoby na liście.